點解藍潔瑛當年未到30就係咁接啲做人阿媽嘅角式

佢係咪比人玩？